[HKGBuddies]GFRIEND討論區(31) TangTangTang Fingertip 3月6日cb大發 !

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
[/quote]

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

粒巴飯光速一頁留名

一頁留明

新飯一頁留名

本身正想開 唔夠你快手
本身已經諗住POST名叫侵侵侵FingerTip

安姐加紫啦
肥琳世界級

難得開到post

R! TangTangTang Finger Fingertip
女朋友3月6cb大發
肥琳世界級

安姐加紫啦

閃電俠

留名

鄭睿隣、黃恩妃世界級靚

我一開個template個google doc成部機時間停止

保護C眼留名

人地係

安姐假賤啦
要跟返

緣份嘅野

留名
女朋友6個都咁愛

我仲要打緊essay未save 幾驚

搶左懵佬1001

冇事嘅

R~~~~~話咁快1theK+official超過25萬個view

懵佬唔會待薄你嘅

深夜留名
我(地）女朋友太屈了

金韶情世界第一來留名
TANG TANG TANG FINGERTIP
FINGER FINGERTIP

我想問官咖升級係會經咩途徑知道結果

咖喱大神

專一團飯深夜留名

最簡單係睇你個名稱旁邊隻雞仔變左鴨未
我地成日講做鴨就係升左級咁解
另外可以去등업리턴睇下你篇野係唔係去左堆田區

明白了

R!深夜部po留名

又一次為娘娘默默咁付出
呢種感覺好爽
有無人明

做乜保護我

r! 永動

yoon巴咁晏

yoon巴辛苦晒

occe巴擔心你嘛

東方又咁夜訓
做緊野

原來一早己經劇透咗

永動緊

東方大神

食完飯返嚟 繼續永動

永動，留名!

肥琳喊照樣世界級

老公巴

肥琳點都係世界級
喊包琳真係好撚正

喊包琳世界級

Hi 簡簡

肥琳嘅死角究竟係邊

未請安 老公巴

老公巴同我say Hi

official channel 多過1thek 十萬view係咩事

撐撐撐！

hihi 你改咗做咩名

唔好csl啦

唔好叫簡簡 叫世三

睇完個teaser好似仲等唔切

冇改 一直都係肥琳世界級

訓左十一粒鐘，爆左po

會計呀 因為計預購，預購既時候係係打歌期間.

今日好精神啦應該

R!~~~早晨

嗱嗱聲食早餐然後返公司開會先

冇訓過

訓左大約3-4個鐘啦

R! 今日返香港
Between LM

努力

新飯留名

參見霸王
會唔會請返個貼身太監服侍你左右，我可以勝任

新po留名

BBG請唔請工人

霸王巴應該已經準備好晒返鄉下追cb
我都想應徵做跟班

我已經做左bbg工人，唔洗再應徵

R!

音節計一位 mv兩邊都計架

早晨各位巴打
係咪R左成晚啦

一齊跟霸王做貼身太監啦，佢先係判頭

做bbg工人 入職條件係買機票陪佢飛 10-13 15-27wor
我就達標左條件啦

你去10-13咩

去一半當合格啦

其實我想12-27 但冇彈藥

英國jj表示

留名

5頁留名

黃恩妃宇宙第一
其實我是來留名的

黃恩妃世界第一

新post留名

花心

係呀，飯幾家而佢係近期大愛之一咁岩又用得呢個名

黃恩妃全世界第一

新post留名

早晨

新飯留名
跪拜大神

女朋友小粉留名

早晨

新飯留名
侵侵侵fingertip大發

世三巴唔使瞓

叫簡簡?ok!

hi 肥琳巴

我要世三

良巴
btw永動

有咩幸福得過用肥琳個名

撐撐撐 fingertips 你媽咪got能野
撐撐撐 fingertips 是嘉義莫豬茄

終極清泉留名
好似先一日冇上已經推爆左上個

勁
今日要繼擴大粒黨版圖~

利申專一

點讀都似係粗口

你個腦諗咩會讀到咩

喊包肥琳世界級
不服來辯

專一 你個名

搞香港版空耳mv

24小時永動要習慣

董默嘅空耳

100%支持

你先生是在救你呀

鬼才

ok

一睇就知咩歌

做咩啫你

自膠

hkgbiddies空耳

訓陣先
早抖各位

新po留名
每次都要重申一次我係專一智飯

第一次覺得自己個身體原來係咁重
成身無力仲周身骨痛
要深潛幾日 各位bye

搞得過

保重龍體

國巴要好好休養生息再上水

保重啊國兒

各位早晨
專一清泉 崔俞娜飯留名

侵侵侵 撐撐撐 叉叉叉 她她她
夠境邊個先岩

tang tang tnag

國兒bb
今晚洗唔冼煲粥你食

獨愛簡迪

究竟

撐撐撐

出現啦 正字刑警

其實我係聽到 tatata

召喚圖~~
出黎啦~~~

小弟英文唔好, 望住個字, 聽住個MV, 點都讀唔出tang tang tang 呢個發音

新圖？

依到好多音樂鬼才…空耳is輕鬆

大大粒隊長

其實我都唔知

我聽到tan tan tan

其實個ng尾音都幾出
我用iphone耳機都聽後幾清楚係tangtangtang

咩事 係咪要叫春
既然你都盛意拳拳我唯有叫兩野

肥琳世界級

好多公主

講吓之前去韓國追佢地嘅經歷，有晚去Source Music等，呢晚係2015年底kbs歌謠大祭典前一晚。一去到就見到有嫁黑色7人車係度，我估佢地有可能係入面，過左一陣銀河出左尼入左公司
再等左一段時間，6隻、經理人、工作人員出晒尼上車，個司機定唔知經理人都留意到我，我都知埋唔到佢地身嫁啦，諗住將張hand make卡比個司機定唔知經理人，一行前d佢就講左幾句韓文，我估大意係'佢地好忙/你唔過得去'之類嘅野，之後我用英文表明左我係香港飯之後就比左張卡佢，之後就扮走然後喱係一邊，架車走左之後我再係附近嘅垃圾桶同堆望吓有冇我張野 （咁又冇伸手去搵）好采我就咁望都見唔到 之後先安心少少咁走

前一個po都未追晒又爆咗

留名

Tang俾我覺得係鄧

我見到台灣譯 bang bang bang

好似要沉或啦

打錯字推post大法

其實打得快得濟

唔知post左未
我發現依張又幾正喎

世界第一B

好誘惑人去轉會

又要扮工啦

我B緊係正

好靜

鬼妹琳

Cr:유린기

仙氣琳

可愛智仔

台灣未了耳屎？

willy wonka willy wonka~

willy eunha willy eunha

小心銀黨出黎咬人

方丈份人

我琳究竟可以無敵到咩地步

巴打今日唔使瞓

垃圾銀黨

幾時會有豬圖

8點訓到攰到咁..今晚再早啲訓

唔係好見有新圖

sinb連環圖

智仔連環圖

仙氣琳連環圖

可能分開兩日出圖

份report仲差幾行

仙氣B

又改咗名

佢改名份份鐘仲密過我去痾屎

放lunch 留名

咁你要去睇醫生 咁耐都無屎all

好肚餓呀

點解可以咁靚

P圖

美圖秀秀

有無人開始用1.5倍速loop個teaser

我好想睇到 崔俞娜

我琳咁正撚洗p咩

終於係成個腦都係tangtangtang嘅情況下死完份report
一日最衰都係肥琳 今晚好乖乖地俾我夢見妳唔係我真係燥底
各位早抖

專一智黨留名
我智又靚左

彈彈彈~~~~~~Fingertips

殺死人咩

金韶情世界第一

新post留名
倒數4日

好耐冇見

終於又放飯

我都食飯啦

一齊食啦 隔post一齊食

粒巴

YoYoYo
Tang tang tang fingertips

感覺好Gay

I am not a gay

B黨黨員新po留名

粒隊, lunch食咩啊

食完飯訓左陣上水有好多女友靚圖
即刻精神晒

最鍾意依張B仔相

黃恩妃超可愛

B黨

駁唔到

垃圾叉雞飯

幾時先有 俞娜新圖睇

突然好想妳 俞娜在哪裡

我情

CB要上水了

唔知道有無關係呢
（我覺得依隻舞好正）

平時都要上呀！

係嘅主席

肥琳世界級

叫你簡仔ok?

不敢當，多啲嚟吹水

簡迪=分身術

世三巴好忙喎, 要應付咁多召喚

我最愛的是乳豬!!

粒隊長

好pure好true呀

係呀

老公主席

粒黨召喚

簡迪好x勁

粒巴世界級
不服來辯

好想快d禮拜一返工
可唔可以skip左禮拜六日

禮拜六日先最重要

請問咁係咪即係搞撚惦

恭喜

多謝各大神幫手~~~
問多句, 升左級係咪唔會比人kick 架?
可唔可以出post diu admin 屎忽?

良神
btw唔識搞

別吹捧了

齊來愛豬豬

大神有教學, 等等, 我揾番條link 出黎

B5大神

咪扮

btw電腦白痴

點解咁想返工

國巴篇教學文. 揾左我十五分鐘
唔關識電腦事, 只係關admin 事 (diu admin sea food)
快D搞左佢,admin 今日心情好似唔錯

#382長國銀兒3 日前

岩岩有巴打提醒我漏野
已加番要鎖篇文同nickname限制

小弟就係比admin 降返落去

拜

巴打真係走左去diu admin 屎忽??

唔會掛

大神們無咁早上水, hold住晏D先拜佢地

俞娜 我超愛妳

粒隊長叫春

扮乜，何德何能

唔係 我一段時間冇入cafe 佢冇啦啦清會員

主席 請受小弟一拜

花心既後果

咁又唔明啦 點解好耐冇入cafe就等於花心呢？

因為你個名 ( 好似係)

粒隊

叫春隊隊長

關咩事姐 唔睇下佢係幾時清會員？好似清會員個陣我個名個團係未出道

唔可以以名取人好似係

黎B黨welcome

起身先，言重了

唔駛太介意呀

btw9up

咁緊張

寵兒

我冇上cafe好耐但係都冇降我係咪代表我係清泉

好似係

拉攏admin

望下星期一幾多號

每天愛娜多一些

但都唔可以唔要禮拜六日

up 9 too, 唔好介意

我又拜

明明一開始好簡單 依家咁難入嘅

每天愛나多一些?

GF cb大發
俞娜宇宙第一

其實我都唔知你個名係咩團……

最多人果團, 好似係

我都唔知 我亂改 如有雷同 純屬巧合

Ys

其實唔識睇韓文

點都唔會轉黨架啦

唉巴最熟

黎緊搵你

粒黨叫春圖靠曬你啦

你知我做邊間咩

上倉回避一下先
如真係拍到 都唔好擺上post

屌你老母收工啦，做撚到手都震埋

師傅走左即刻大聲播女朋友啲歌 死頂

你唔好聽佢哋講

緊係知

係喎 但都唔可以期待返工

呢到應該無人唔知

恭喜收工啦

銀仔叫你加油 同埋快d交家用

星期六好呀多一工

呢個三月請左半個月飛韓國 賓國

已經要洗好多錢 仲點可以請假 唔撈 hea做

影到真係唔好post 私人pm我就得啦
我唔想又騎劫左個post

點會真係post

懵佬終於唔係射波多過返工

而家冇左我呢個小薯都可以推好快

我功成身退 可以潛水了早啲訓了

當你影完我 我應該就會咁樣嘅動作對住你

真係有人咁做過

加油! 響cafe 扮工中

喂 唔好呀 post還需要你

Haha 你仲記得

之前hea工 pt冇所謂
而家呢份唔返除時

唔係呀化 cls

日落好靚 可惜ot了

唔係應該拎部機出街試鏡

我暫時取代懵佬

叫你追返高登百幾po架啦 仲有大把精彩野

講好左你係大佬你係主席

鐘意去追啦 有我嘅出現
家陣去扮工先

追死班新飯呀，不過果時好癲

廢青果然唔同啲 我有小小懷念從前了

邊位大神

有排追

幾時有親簽碟訂

老公巴成日扮
明明就係

有m&g 公佈左就會有

扮工完畢留名

有粒巴圖

有冇懶人包

唔好學我呀
黎緊都要返下工

只要有個目標 就會好努力工作
見到dry suit 做緊特價$15000 好想買

扮咩呀？只係小薯，又冇去過韓國又冇去fs

冇做大佬好耐啦.jpg
只係召集人，你係智黨嗎？

駁唔到 事實

世三巴全職係度睇實個post !?

屌 唔記得落車

除左訓教果陣

新永動機

咪玩啦 有投票架 當年3個智飯 2個投你 明哂啦

直接自動當選啦

btw其實我有工返 不過散工
可以隨時射波 2個幾禮拜冇返工了

你改咗咩名呀又

第三個係我？黑箱作業

係咁以投個票囉

是呀

唔好拜我 小弟受唔起
唉巴請受小弟一拜

我邊有改名呀

話老公巴係主席架啦
再拜
主席係要見1次拜1次

有冇畢地可以話我知高登有邊d post有精彩野睇
唔想追哂

特別係我依d新黎冇耐

巴打都係職安真漢子？

老公巴認得你個改名jj

做緊垃圾倉

講下笑姐 千祈唔好追
冇野好睇

咁講即係有野好睇

個時小人 乜都玩得起
而家多人 不了

瞓醒留名
粒黨好倡狂

唔記得交會費添..
係咪入左數先填form?

梳囉
不用分這麼細啦 大家都是忙內
Cr.羅志祥

粒巴世界級

粒黨>琳黨

終於chur完mid term同present上嚟留名

黃恩妃世界級

時間岩岩好 可以空時間睇cb

星期日照開工
大佬叫到 點say no

唔洗抖

放飯一上post 又黎吹捧我

真係唔好睇

見到粒巴
BTW相已影

唉 咁落去地位不保
叫叫佢先

琳黨集結
肥琳世界級

推到粒巴係鋪都幾有緣
去十次有七次都係倉到蛇緊上post

太奸詐

我冇印象

拜懵吧

懵佬黑歷史

蛇王粒隊長

真係有影 請pm

常蛇

唉..終於收工
日日o到成隻狗咁 就死

返咩？

我都好想嚟朝下聖

巴打邊行

求page

連登有pm?

其實唔知 好似冇
Btw 你小心影左我呀頭

比個tips 10-50
然後就到唉巴 50-接機
死都拉埋人陪葬先

我係好後先出現

嗰時做cd rom嘅最大樂趣就係睇人走數同被追數

有冇話幾時有album highlights 睇
忙到追唔切消息

有冇人爆蛇王粒隊長

唔玩啦 我係改左名 我係藝源bbg呀

今晚慢慢追

同埋小心去錯鋪

想當年 有人去錯

邊個

好精彩架 仲有好多走數

agger

仲有個銀仔新飯叫慒佬添

求pm

跪求蛇王粒隊長高登page

我已經知係你啦，花心怪

冇pm

GFRIEND(여자친구) M Countdown Comeback Next Week (170309)
好興奮啊~~~期待

懵懵找數未

拜多次先

食個飯先
BTW第一餐

好想有highlight聽啊
teaser2太短

咩花心怪呀 call me 醉愛藝源

會唔會組團去把粒隊朝聖

睇時間應該直接到出mv

btw, 等到mcd播時見到晒d熟口熟面嘅大神上鏡

首週有mini fanmeeting

+1，好想有medley highlight

首週去唔到呀，等其他大神

不了!

算吧，thx

推

搵緊條LINK FACEBOOK 搵唔到條連結

唔好呀

THX! btw電腦白痴想問咩係bio link 我以為係會有連結條link但又搵唔到

舊登pm我咪得囉
名叫小俞娜

終於追完post

唔該曬 聽日放左學去入先

找咩數 我好多條數wor

下世巴近排好似少左叫春
係咪去左花心

裸潛

開始了

裸潛要七月尾！

冇舊登ac

認真 搵日

呢個有啲低質喎
btw早安咁多位巴打

從來唔花心

好多野煩同忙

填左表 想問10隻以上要用IG DM聯絡 係指1個ver.訂多過10隻 定夾埋多過10隻?

外國巴

老公巴邊隊球迷?
點解咁憎利?

世三 你真係永動機 我呢邊日頭夜晚你都係水面

認真？ 好似係利迷

早抖啦

強隊既對家，所有強隊輸我都開心，垃圾利太廢了，成日劫富濟貧

不是啦

究竟世三有冇瞓過

老公巴扮唔係利迷?
其實利係愛隊

有名你叫利記海鮮

車好難輸 sor

緊係有啦
9點幾訓到3點幾

咁早訓

好衰 咁話利

粒巴應該睇錯早抖

呢到九成都係利
好似係

女友爆銷量靠你地喇

屌 點解次次COMEBACK都比人話抄呢樣抄嗰樣

係迷講緊d人話似少時？

睇錯

你sd比我email
Mysc147852@gmail.com

又自爆

難分真與假

sor 車第1

粒巴成日自爆

自爆粒

好想快D睇到

畫圖仔

粒巴好鬼搞笑
笑到我肚痛

我有大把gmail 依個都唔用

唔知點解會咁

乜圖仔呢?

粒巴電話號碼幾多?

車厘龜

24567111

粒隊長叫得太多春

放你上黎先

Ma甩B

最愛Ma甩B

則樓畫圖仔

第一集？ 睡衣派對
好似好好笑
唔知有没人做中字

依到有冇細過20既畢地

等中字

咁都睇到......勁!

有啦緊係

用autocad個啲？

我11歲

依d 一集過 多數有嘅

真?扮?

終於好番d 可以上水
成個post都係肥琳同B
兩個銀黨病左就無人理銀

懵佬打緊fifa

條仆街又話病到暈
屌屌佢先

好似係...

我老婆世界級

銀黨=懵黨 兩個都消失左

Gay

唔阻兒同懵佬hehe
潛一潛打陣機先

咩黎?
人頭?

個個剩係識掛住打機
以後長銀黨得番我一個人

我1歲

bomi

銀黨here

銀黨開始發功

係

係必要時琳黨就會蒲頭

呢張gif銀仔先係重點

mj

又時巴打竟然會留言

咩發功係講事實

長銀黨計埋我

銀黨報到增援

i am ready

你個死花心佬行開d啦

你再搞我老婆我就劈開你十八碌

銀黨又內亂

係外亂佢無內過

打完機召喚肥琳巴

新永動機世三巴你好

銀黨召喚點可以冇我
銀仔世界第一 丁恩妃我愛你

B黨一眾係關鍵時候... 潛哂水

情黨出現了!!!!
金韶情世界第一!!!!

CALL馬應該都冇反應

係登不嬲講反話

多謝你對我老婆既愛

屌你 痛唔撚比打機既
俾個腦郁下先會好返 利申好返

係咪排緊下一場 所以上水

同簡迪一樣永遠唔洗休息

屌你有無咁快好番呀 利申 仲有d病

持續好唔到 好應該睇吓醫生啦

打完啦 同家姐打係咁放水

邊有
B仔世界第一

琴日先開始病姐 今朝已經衝左去睇醫生
今朝等緊見醫生倍個仆街毒蘋果彈個新聞出黎話今個星期流感死左幾件
嚇到我瀨屎

B黨好低調 好似係

係到啊

好多利

禮拜6利vs阿

吹雞需要d時間

你講咩

阿記算唔算強隊

所以呢 係呢度我地仲可以好友善咁吹水 出到去波台實同你死過
勿認真

B仔黨靜靜上水支持

唔知呢

車排第幾?
btw唔記得左

之前未買過 想問吓mwave啲簽專係咪會連埋小卡架 純粹冇poster?
如果有小卡送埋 我就要留返少少銀彈買多幾隻

有送 同普專一樣 係無poster only

歐冠16郎

老屎忽

今晚會有乜睇呢

屌你打完機未呀

B黨召集

關你J事咩 問問問

又打情罵悄

而家晚晚都有新野睇 懶得PO圖推

autocad我都學緊
不過仲未係好識用...因為教緊果條友係到hea教
利申 civil仔

B仔黨員上線了

我仲以為出左MWAVE添
嚇親

我真心鍾意長銀>>>短銀架

mgt個期真係好正

喂屌啱啱忙緊
嚟啦嚟啦

肥琳世界級

肥琳

真。清純

近牌冇咁忙pick up返 ow
懵佬俾d時間我

我成2星期冇玩啦 , 不過我上手好快

여자친구 GFRIEND 4th Mini Album 'The Awakening' Highlight Medley

Highlight_Medley

有出呀~~

好似聽到Sowon rap

全部都好聽呀~~~~

我係打完試玩玩左十幾lv停到而家

SOMU聽到我嘅聲音

嗚啊 係新歌啊媽呀

已經不停loop~~~

又要loop成晚

HIGHLIGHT夠我頂多兩晚

屌 d歌好撚正
fingertip好撚high

第一首同fingerfinger tip超正

今日全日係到loop

第1首我都覺得好好聽

第一首先似5.0
依家由抄抄抄 聽到變 餐餐餐

係rap啊哈利

不過第一首好好聽

整個OGG格式入落PLAYER聽

btw ogg 好過mp3 幾倍

第一,二同五

Playlist:

1. 바람의 노래 0:00 ~ 0:16
2. Fingertip 0:17 ~ 0:35
3. 비행운 0:36 ~ 0:50
4. 나의 지구를 지켜줘 0:51 ~ 1:06
5. 봄비 1:07 ~ 1:23
6. 핑 1:24 ~ 1:44

嗚呀 好成熟呀
女朋友長大了
Sowon rap

哩啲都係熟能生巧嘅姐 加油

收工有歌聽
好撚開心呀
啲歌好撚正呀

個個都覺得第一首好正

招喚你呀................金毛琳世界級

幾首都好正

因為第一首真係好有過去feel 同主打有太大分別

不過主打幾hign

嚟嚟嚟

肥琳世界級

地球保衛戰隊

第一下聽 覺得第1,2,4 最好聽
但loop多幾次全部 其他都唔錯

主打好洗腦

Fingertip愈聽愈正

第5正呀喂

嗚呀首首都好正
好幸福
屌點解唔俾我飛過去

melody 入面 d 相都係世界級

agger+1

1,2,4同5好正

睇黎聽朝又爆post

大家都要準備開永動模式

隊: whoo la~~~~~

金毛肥琳世界級

黃恩妃=無得輸

黃恩妃世界第一

癲呀

我聽夠了 再聽會壞耳 等6號先聽flac

第4首好有戰場feel 而家朦哂就岩啦 個bass勁複雜

快點轟爆我6單 然後換8單

呢兩日成個腦都係叉叉叉 fingertip
有無咁洗腦啊

叫我?

巴打你有條件長開 邊夠你玩

呆情全世界第一

迫不及待好想玩玩了 !
好想聽全首

應該爆唔到post 得咁小人

暫時聽主打既曲風都真係同navillera有d似， 不過歌詞重複多左比以前洗腦

yoon巴

要唔要我出手 ? 10頁10分鐘ko

第四首係咪 ironman 變形俠醫 個隊野作

懵懵技癢了

whoo la~~~~

睇表演

no
第四首係女友師兄作既

黃恩妃世界第一靚

你係最後皇牌 絕招成日用會有反效果
呢個時候要考驗BUDDY忠誠度 仲唔快上水

4日冇出過圖

我呢幾日狂出圖

黃恩妃世界第一正

自從高登70post 我已收山

偽毒們應該唔上架啦唔使等佢地

今日番左成日工 個腦已經瘋狂tang tang tang
Tang撚到收工

全部歌都好正啊！

一開波開大技先

真毒報到

女友師兄好似就係
ironman 美國隊長 hulk

正正子

快放圖啦，唔好谷埋谷埋

已經比第一首同 fingertips 洗左腦 瘋狂loop緊

隊今次要大發

召喚肥琳巴?

唔好咁啦

女人味

佢地係叫MIO

又嚟

3

仆街有冇字架

嘩嘩嘩 圖黎架

懵佬手癢

係到留一世都願意

花心既 好快d歸位

buddy 88

重要一到叉叉叉 個人就會好自然係度un
同teaser sinb dance break果到一樣

我願意

無啦啦嗡唔出佢地個英文

原來個個都轉晒過黎
好耐冇上黎
想問下今次有冇團訂

懵佬好屈

我都願意

後面個偷望好恐怖

琴日已經 有咁樣

到底係邊個

乖啦 同buddy們講88啦
一齊早啲訓

中心

+1

梳 我諗起spider man

full mv 希望多返啲豬同銀

help me

肥琳巴 肥琳射你

番緊歸 網廢 乜鳩圖都睇唔到

個望上面 同navillera 望yerin好似

心口

懵佬po左咁耐一個銀都見唔到
果然完全迴避短銀

死亡筆記

終於有了

有咩好睇?

btl

唔是sexy就得

__眼巴 唔好低汁PLZ

咩意思？

屎眼走啦 死去找數啦

又燈

補圖

MATCH

忙內LINE今次要彈起

alpha智

somu mv出品

有故仔真係好正

R!~~~~~~~

出體

我琳 瞓過少少畀個位我啦

網速無啦啦慢定po慢 好不爽

加多個情情

hulk

友情支援智黨

個body都瞓左係到 點瞓過少少

NO PROBLEM

有聲

食同訓

見唔見到另一面仲有d位剩
就係留俾我

同埋呼吸

好想快啲睇
btw 大圖應該要load

渣ga

where are you ? 上哂水未

唔撚係過左嘛

冇計 我要早訓就唔到你

就快cb喇

到時11點扮緊工 唔理咁多 到時一出即蛇王插耳機聽左先

哥基犬

以為自己係c就大撚哂

隻medley 好X好loop
女朋友大發

FingerFingertip
倒數3日 CB大發

下

又唔射得波

條數係咪好難找呢

po下長銀平衡下先

一落堂9秒99跑返房睇highlight 主打多咗幾秒聽
但我覺得春雨好正

tang tang tang fingertip sim jang e mor chu嘅

R

你個名

膠完未

同你say個hi
btw未過

咁快有音 可唱

訂碟依度:

屌我一直以為係M黎

彈彈彈 fingertips 閃肘e魔廚既

未呀 仲有成半個月
btw 我忘了你個名字了

講下笑 , 巴打黎

唔知香港d cd鋪最快幾時會有女友d新album忍唔到手想買住一隻止下癮先

咁岩啦
找數!

sinb ..表示..

玩你炸 c黎

理得你c定m找數呀

忙內line表情唔多好

肖像權受損

我肯找佢都唔肯啦

新飯[size=4]R/size=4]名

只要Shawing上身 180度性格大變

留名

你地推得太快追唔切post有冇懶人包

不是啦 why屈me

yuna

u2

呼 , 呢種短銀我受呀

講反話

GRILFRIREND(쿠넛)‏ @jgkjl12

智智有冷酷look呀！

50步

Csl+btl+粒巴叫春隊+吹捧老公巴

csl 咩意思？

我邊有 我踩佢㗎

話緊你 痴線佬

銀仔正到

最後可以不理，是恥笑

懵智男神唔好咁花心就追得切
最新女友資訊盡在hkgbuddies ig

第一首好好聽呀
主打又好HIGH

eunbi line

一間收容左好多精神病人嘅電話公司

咁寸出嚟隻抽呀
我叫肥琳射你

hard sell

我自己都係追返ig/twitter資訊
上黎冇咩女朋友資訊睇
拜各位大神

係係係知道 shing...shing男神

係絲打女神

唔隻抽 玩狙

唔睬你

呢枝係shotgun黎

好過玩散彈

成晚都冇銀黨跟機叫春 冇啦冇啦

shotgun咪姐個散彈lo
醒未

銀黨不嬲唔叫春 , 要用叫春黎表達愛好低層次

原來唔係步槍

傻傻地嘅笑容 我鐘意呀

笑到我gapgap聲

好彩冇柒到 仲想串你唔係shotgun 琳個支先係

粒巴 are you ready?

有瞄準器既shotgun用黎把撚咩 , 一個後助力眼都盲

就黎料啦 家下食緊飯

準備好睇幾千次呢個動作未?

做做下野突然見到有Highlight Medley
終於有新歌聽啦好感動
Yerin

成撚日tk 正仆街

銀仔個支係散彈?

玩具膠槍 算~唔好深究

琴日一出已經係咁loop

夜晚晚笑到我

唔明有咩好笑 我笑唔出

嬲啦嬲啦
又變番以前得2個人推post既日子

典解既

load 唔到圖

Mon post中

好qq

算早d訓

算 一齊訓

訓

係女人味呀

交比你

接實個波

睇緊懵佬國兒係到hehe

仲有幾頁推爆佢

為食琳世界級

粒巴 ready

差唔多就可以

漏左張未po

.......
Oh my god

轟呀!!!!!!砰!!!!!!

其實佢兩個係咪gay佬情侶嚟

學你同唉巴

第二次收工留名……
emergency call搞到依家先收工

高層

聽女友歌 充充電

我忍不住了

我愛妳 崔俞娜

型B世界級

無可否認 係幾型

點解我唔知

一齊？

女人B好靚

崔俞娜 宇宙級

黎啦黎啦

呢樣先係成個post嘅精髓

正到吖

依個不嬲

屌 冇圖 僅餘啲圖唔夠我叫春

黎囉3P

團飯 Hea save yuju圖
真訓

[瘋癲FF MODE]
寫ESSAY聽歌聽到時間流逝 突然諗到最後嗰段係咪唱畀buddy聽
「Please Promise me that you don't change,
I want you to smile at me like you do now
If i could run through time and grow up
I will hold your hand in this rough world」

係咪叫buddy即使佢地長大（唔再行清純轉形象）
都要好似以前咁支持佢地鐘意佢地 向佢地微笑
而佢地形象點變都好 都係會咁愛錫支持佢地嘅buddy 唔會變
[/瘋癲FF MODE]

我諗我真係寫ESSAY寫到傻咗

女朋友!(優親啊) 永遠地!(勇翁你) 女朋友!(優親呱) 在一起!(汗給嘿)
我們的!(烏利潤) 女朋友!(優親潤) 我愛你!(沙浪嘿唷)

聽日去排期睇精神科

連登假訓王 懵佬

我地有心理學家
平時叫春叫到痴撚左線都搵佢醫

訓係張床到上連登 , 我冇錯wor

佢係訓夠充夠電就黎料

琴日幾失敗 , 一起身要追20po

高條撚，高左三粒鐘都係救援吾番得個吉
頂唔順。聽日再傾。各位大神同永動機晚安

咁樣咪幾好 短髮就要玩型啦 咪成日sexy

係幾型嘅

救人
早抖 我都訓

假訓王

不禁講句幾正

真訓

HO JENG AR

繼續永動

粒巴 繼續叫春 睇你表演

啲圖係到 但未同電話同步

上網搵住其他圖先

終於識整片軌同聲軌
整咗
Gundam W Op2 x GFriend 4th Mini Highlight Medley
同
Gundam Seed Op1 x GFriend Navillera
自己睇番啲童年回憶都覺得幾搞笑,又真係好夾片夾音樂

知不知每晚想妳十次百次

Hi

Gundam W Op2 x GFriend 4th Mini Highlight Medley

Gundam Seed Op1 x GFriend Navillera

果然女友係行動漫曲風

都幾驚訝,新歌highlight medley可以完美match Gundam W片頭曲畫面

可撚惜放YL俾人秒bam

諗下有冇得再執執過審批先

未訓

平時我都應該瞓咗
今日聽到highlight medley好興奮

打rk打撚到燥溫書摺埋算

就訓啦

我多麼的想念妳 崔俞娜

我個未訓係同懵佬講
你地做咩姐

粒巴又要返工啦

我好興奮呀.jpg 狂loop
손 끝에 네가 있어
FINGER FINGERTIP！！！

咖喱大神 快拜

訓教啦你班友

意思係假訓

Gay你死人頭

你又唔訓
我等3點9

Highlight loop返三五七個鐘先

真愛

話我gay

懵佬係咪又打算唔要個1001

留番比佢啦

大家mon住個數忙緊唔得閒開post

唔識開post

可以開定先

嚟緊一個鐘內唔爆我就有計

點解可以推得咁快個post
追唔切完全

因為永動

推下先

一日一post

又召喚粒巴

係俞娜呀 崔俞娜呀
永遠都愛妳呀

正常吖

追死其他人

要係半年內上返100po

所以以前追post仲痴線，飲杯水就多左幾頁追

俞娜可否入我夢中

呢個重任交比我

屌 我要訓啦。
完cb先搶1001

我做cd-rom果陣就係咁
打鋪機 又幾頁

992啦.....

1001暫時交比我

都唔撚準既

搶完要開po

咁不了

搏一搏！

頂.........

[url]]

爆未